［金鐘戒嚴？］班龜係金鐘站罰人企

CLS

唱聖詩都阻 咁撚大權？

死黑警

我都覺得痴撚線

大家一齊 幫幫手著黑衣咩背囊 等狗唔好捉到義士之外

惡撚過公安喎
蓋世太保呀

差佬正仆街

cls

一定要比全世界知到香港黑警非法禁錮基督徒！

係我就坐 CLS

各位俾狗逗可以Fb live 同你地d fd子分享下，等d狗冷靜下

54.截停、扣留及搜查的權力
(1)警務人員如在任何街道或其他公眾地方、或於任何船隻或交通工具上，不論日夜任何時間，發現任何人行動可疑，該警務人員採取以下行動，乃屬合法 ——
(a)截停該人以要求他出示身分證明文件供該警務人員查閱；
(b)扣留該人一段合理期間，在該期間內由該警務人員查究該人是否涉嫌在任何時候犯了任何罪行；及
(c)如該警務人員認為以下行動乃屬必需 ——
(i)向該人搜查任何可能對該警務人員構成危險的東西；及
(ii)扣留該人一段為作出該項搜查而合理需要的期間。
(2)警務人員如在任何街道或其他公眾地方、或於任何船隻或交通工具上，不論日夜任何時間，發現任何人是他合理地懷疑已經或即將或意圖犯任何罪行者，該警務人員採取以下行動，乃屬合法 ——
(a)截停該人以要求他出示身分證明文件供該警務人員查閱；
(b)扣留該人一段合理期間，在該期間內由該警務人員查究該人是否涉嫌在任何時候犯了任何罪行；
(c)向該人搜查任何相當可能對調查該人所犯或有理由懷疑該人已經或即將或意圖犯的罪行有價值的東西(不論就其本身或連同任何其他東西)；及
(d)扣留該人一段為作出該項搜查而合理需要的期間。
(3)在本條內，身分證明文件 (proof of identity)的涵義，與《入境條例》(第115章)第17B條中該詞的涵義相同。 (由1997年第80號第103條修訂)

班狗咁查身份證係唔係已經唔合法

無論如何聽日大家一定要出嚟再係咁冇喇

有無熟法律既人講下有無權咁做?

濫權啦屌你老母

權力過大
根據咩法例可以咁做?

64天安門都冇咁多差佬啦 痴撚線

仲要當佢地係犯遊街示眾 屌你滿清咩

痴孖根!

警權無限大

剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

略。。。

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

買新鞋 Decathlon有好多平波鞋

白飯魚啦

軟禁基督徒?

灣仔中環行過去啦dklm

黑警死全家

有冇人英文好幫手貼去外國forum

有冇人係其他站出發？ 單拖領硬嘢

公民黨班大律師呢？

如果有成千人塞住金鐘站會點？

其實話露縮者 起金鐘訓過夜得唔得？ 反正個書包冇武器 點入你罪？

過左聽日你話會唔會？

根據《港鐵附例》，乘客不得在未經許可下帶寵物如倉鼠、貓狗進入港鐵範圍

唔好侮辱納粹黨啦，人地起碼都係為左自己民族利益

香港警察就幫手賣港嘅

push

呢個仆街政府同垃圾警犬真係全世界最大笑話
每做一件事都超越我地既認知
成日口話會製造機會比年青人 搞果d咩青年發展委員會
轉個頭又係度恰鳩班候生
叫班90後00後仲點會對呢個社會有希望

班警犬又係 我知佢地好恨上位好恨升職
份糧都好和味
但大家都係香港人 大部份都有仔女
將來考警察好多都係宜家既候生仔
咁樣搞鳩班候生既 真係因住老左你地仔女扔你去老人院發霉等死
到老左賴屎賴尿 就係輪到你比人罰企

香港年輕人係羊

突破盲點, 一兩個就夠

基督徒
立即一齊跪低
喺警察面前
為佢地 為香港 為上帝既子民祈禱！
比記者影低神聖一刻
你我不分敵友
為被蒙蔽雙眼既羔羊禱告

而家都有教會係到唱詩
不如大家一齊黎淨化下心靈

聽朝出 今晚都要出

大家要唔要一齊出去金鐘站企吓，圍觀學吓警察點執法吓？

但唔好阻住佢哋做嘢呀

暫時見到朱凱迪 鄺俊宇同林卓廷係現場

廣發俾基督徒

濫權

一定要

有冇人post 去bbc

班狗d仔仔女女睇到呢幕唔知點諗呢

痴撚線

已經同大陸無撚分別

憑咩唔俾人走

有冇人幫幫手

等主教出面

以後慘過依家

大家如果被罰企，應該堅持要求立即跟警察番警署落口供，佢有權放你，有權拉你，但冇權罰你企。

有無得投訴？
上刑台會唔會無啦啦攻擊市民？警員會唔會壓力過大有情緒病？

狗鐵:請勿在大堂逗留

一齊去金鐘逼爆個站,戰火已經點燃

你老母黑警，就改係金鐘站等人，你想塞爆個站就求人得仁

反包圍

打得呢d 中二病都好撚嚴重下
唔講以為去阿富汗
實情係拎住公權有牌咁打人同埋搜人身

黑警騷擾公眾秩序
黑警破壞社會安寧
黑警正面與民為敵

認真起黎就做狗

明早政總外持咒誦唱，以佛法照遍這地，人人都是佛。

請幫手share

Cls

蓋世太保咩

已經冇關係，而家只要你係年輕人就捉

佢又冇講錯，佢真係唔撚係人，係狗咋嘛

班差佬洗唔洗驚到咁？真係草木皆兵

唔講我以為而家返緊中學比訓導狗捉罰企記缺點

哈，以為做緊咩大義凜然既野

原來係講緊扑納稅人

進步少少得唔得比少少上進心

請廣傳：

612 reminder 需要巴絲幫手！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無公開？

港共已經癡撚線

最後解決

弱智偽進仔以為自己好型，係得d咁既垃圾工先會請呢班廢柴
估唔到有人廿幾歲仲打呢啲戇鳩文以為中三

晚上行街須知：只係留守
目的：消耗警方體力
唔好咁衝動同警方衝突
今晚人數少會好洩底
反擊時間：聽朝6點

今晚係狗最狠嘅時候
狗趕人先慢慢退
務求拖延時間到聽朝

好尷尬

係非法禁固

cLS

希望大家可以將呢個無理查大規模式查基督教徙既消息發送開去 愈遠愈多人知愈好

傳媒朋友，呢位警務人員話要將香港市民送上死刑台wor!

支持環保善用回收玻璃樽
今日教大家簡單易做的環保

班狗有咩權查人身份證之後咁樣叫人埋牆罰企
擺明恰後生仔驚青侮辱人

幾有火影既感覺

唔怕得近期停左玻璃樽回收